[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

好多人覺得仲信差佬個班無得救
我都認同，但為左贏，救多一個就多一分力量

講到啲激光咁無害，你比我射下囉！
阿姐/阿叔見你都似係講道理既人，應該有聽過激光矯視？
咁又點！班暴徒係醫生咩依家？
佢地唔係呀，但係一樣物件危唔危險，唔係視乎佢本身，而係使用者點用呀嘛，咁簡單既道理你應該明白
班暴徒搞搞震，肯定係要黎射警察隻眼啦！
個枝筆其實又叫觀星筆，係雷射筆黎講功率好低
個學生當時其實亦都講左係要黎觀星。如果咁都要拉既，以後你去買菜刀煮餸，買打火機食枝煙仔都要比人拉架喇喎！你見到現場咁多成年人都睇唔過眼就知有問題啦！

本身諗既版本係兩句，點知越打越長大家自行修改
重點唔在於班賤種點樣去做實驗，要講有排講，但仲撐警個啲唔會有耐性聽，亦都無學識去聽
而且重點應該去返成件事既根源 - 因為件物件有危險性就拘捕係完全唔合理，我地唔需要亦唔應該證明雷射筆係安全
最後燒埋佢個疊，班自私撚都會醒埋

當然唔係100% work，有啲人已經完全唔講道理，為既係拉返啲中間派，無乜思考能力既人返黎，多一個人就多一份力量，而且趁依個機會將過街老鼠打殘，以後佢地講乜都唔會再有人信

重複多次，唔好再比人牽住鼻子走，人地講你就回應絕對唔係好既做法
重點唔在於班賤種點樣去做實驗，我地依家唔係要證明雷射筆安全，而係物件有危險性就拘捕係完全唔合理
再講個實驗只會變做泥漿摔角

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一定要趁依個機會正視聽，等所有人都知班撚樣明屈
以後佢地講乜都無人信，大家慳好多時間去闢謠

鍾意既可以最尾串多佢兩句，同講CCTVB係廢老先睇一樣，激將法

幾十年前都講緊好仔唔當差啦，港英時期既屈𨂽砌又返返黎，我同你都識得多過佢，你唔係咁都比佢地呃到呀！

視乎對方性格而定小心有反效果

簡單講
一日佢未拎出黎用
一日都唔知佢點用
唔知佢點用又點知犯唔犯法

推

你同我都明
不過有啲人就係要畫公仔畫出腸
再加良好既態度，佢地先識諗

乜撚野激光矯視, 9唔搭7, 愈描愈黑

洗乜兩句, 反問一句就夠: 其實放大鏡+太陽都可以, 有冇人因為咁燒傷眼?

啊姐 你屋企把刀
我點知你係咪用黎斬差佬？

岩呀
手指都可以插盲眼
全世界出街唔可以帶手指

得罪講句

閣下用激光矯視嚟做比喻，咪即係同班不願用腦嘅人講，將激光筆嘅威力，提升到激光刀嘅水平

人類係只會聽/睇到，佢想嘅結果
你呢啲陳述方式，只係本末倒置

我老母嘅必殺技：我唔理，你唔好同我講呢啲，總之____就唔啱!

莫須有

一句 我用筷子都殺到你

push